+++
date = '2020-08-10'
slug = '393cc46cf93cfa7055d843156d814424'
tags = ['twitter']
title = 'Coronavirus: San Juan es la primera provincia que vuelve a'
+++
Coronavirus: San Juan es la primera provincia que vuelve a las clases presenciales | En 14 distritos y con estrictos protocolos sanitarios https://t.co/GcEt6OvAYb a través de @Pagina12
